生意、人生、政治、閲讀大探索， 有梁芷珊、于非、楊天命和我 ｜徐時論

【Live】
生意、人生、政治、閲讀大探索，
有梁芷珊、于非、楊天命和我
｜徐時論
Aug 21, 2020

徐時論 TsuisTalk
139K subscribers

【Live】生意、人生、政治、閲讀大探索，有梁芷珊、于非、楊天命和我｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com